上大學，如何拖垮窮人？

真係灰色地帶,做虧心事,犯法野先上到位